女朋友決定要做雞，我幫佢割鮑皮

丟你媽嗨落地犭言犬

條女嘅相呢

你哋幾歲

又一pair...

傻的嗎樓主
及早回頭是岸啦

琴日老婆，今日女朋友，仲要有姑姐?睇黎你都唔係好你女朋友好多

如果你再扮苦主，我一定一拳打到你仆街

TLDR

屌，我同佢根本同一類人

幾好垃圾唔應該存在咁耐，為左條女連朋友都放棄曬

知道
唔緊要

把聲勁温柔

樓主rip

佢有可能9up,主要係迫妳講分手
我做人姊妹個陣聽唔少，
自己條仔帶套都dirty
鬼佬3穴中出都得
條仔原諒佢仲覺得條仔咁冇出色

我真係往心裡屌左聲，好彩我係追佢個frd

樓主係咩家庭長大的

又話唔會放我上連登

拉

知道

"如果加埋你 嗰時手頭上有三條仔"
"三個都有錢仔"

樓主要唔要有棍女朋友

冇開名

知道
唔緊要
知道
唔緊要
知道
唔緊要
知道
唔緊要
知道
唔緊要
知道
唔緊要

哈哈 鍾意臭雞🤣